唔好用lihkg黎做宣傳！！！

用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

有冇諗住做烈士既人睇到！

屌次次開po都冇人理
明明一片好心

唯有自推
明明人地冇推都有人理
玩lihkg都要單機

推

推呀
正想開po 講
有個高登id 就用得醒目d, 廢時曬

因為唔識讀你個名

唔會再返去開post

沉得快姐 推下

幫推

idea 幾好

推一次彈一次真係好煩

樓主去到邊 都係咁出眾

將hkg+啲post推返上來

人手置頂

係每個POST既COMMENT度宣傳

10連有用架幫你推下

1

2

輕輕一推推到林生仆街

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

2個ac都死曬，巴打加油

槃地即係銀座隔離.
銀座比較高檔D, 住東京/上野站多D野行.

連登

？

topic 打其他野 內文打無謂野 最尾加個加密link 去lihkg